**Donderdag 7 September 2017 **
-------
Vandaag moest ik met mijn eigen groep oefenen met het ontwerpproces, dus omzetten van een bestaande situatie naar een gewenste situatie. Per individueel moesten wij een proces maken en de beste uitkiezen van de 5 en uiteindelijk hebben wij 1 gekozen en gepresenteerd aan de klas. Wij hebben natuurlijk feedback terug gekregen van de klas en moesten wij ook feedback terug geven aan 1 van de groepen die moesten presenteren. 


















































































































